@inproceedings{Philippi--Kouklia-Domingues-Lacheret-Dujour:TALPA:2016,
    author = "Philippi , Agla\'ee and Kouklia, Charlotte and Domingu\`es, Catherine and Lacheret-Dujour, Anne",
    title = "Localisation d'une victime dans un contexte de secours en montagne",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "4-6",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "corpus oral, lieu, peur, douleur, prosodie.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/2.pdf"
}
